其實毒撚會唔會覺得今次聖誕節好開心

以前性誕就望住成條街出雙入對再唔係就一班班人玩。而家就全世界摺係屋企扑野都唔會比你見到閃到你自己一個落樓食飯完全唔覺格格不入

成個2020都好開心 聚會又有藉口唔去 唔想出街就話唔想中武肺

師兄睇黎想永續

毒撚唔會出街，唔存雄你話閃到呢個問題

存在

樓下茶記叫野食總要

Uber eats幫到你

食營多仲食咩茶記

點會仲出街？返屋企睇0080

的確好想永續

最好出街個啲1 pairpair開partyroom個班全部中肺炎死

行下信和都得掛

毒撚先唔撚得閒理人地毒唔毒

諗起啲囡囡放假嗰幾日日日喺屋企扑嘢諗起都爽

但冇毒撚份

毒撚不嬲諗吓就爽啦

施永青最開心

你自願出街俾人閃，阻唔到你

死MK正偽毒

幾時連毒撚都唔比食茶記,豆腐火腩呢D即場叫完即食先正,外賣就凍左嫁啦

睇黎我唔係合格的毒撚

其實唔會，年年都係屋企點望到條街咪都係咁過

打開機都會發現ONLINE人數多左,好似多左人陪你打機熱鬧D溫暖左。玩開單機RPG另計

毒撚社恐唔會同人打機